平生不作虧心事，老大徒傷悲

怨怨相報何時了 往事知多少

己所不欲，不亦樂乎？

打完Ｊ唔要咸相

泥菩薩過江，一去無回頭

士可殺，不可活

啞子吃黃蓮，點滴在心頭

七日不見，如隔一週

人在做，車在震

睇過一次「事不關已沾沾自喜」
已經成為我既座右銘

清明時節雨紛紛, 每逢佳節倍思親

白日依山盡, 黃河入海流, 欲窮千里目, 更上一層樓按左俾銀行 都無問題

以小人之心 ,還治其人之身

好好笑啊屌你老母母母

有朋自遠方來 非奸即盜

壯志肌餐胡虜肉 笑談渴飲匈奴血 驀然回首 那人卻在 燈火闌珊處

若蓮喪子 喜極而泣

有朋自遠方來，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體 膚，空乏其身。

君子蛋盪盪，小人常色色

豬西酒肉臭，路有凍死尻

( Show Blocked User - 乞丐 )

迅雷不及掩耳盜鈴之解鈴還需繫鈴人

天生我材無撚用，千金散盡父幹來

Show Blocked User - 黨指揮娼

不得了

有朋自遠方來，非奸即盜

窈窕淑女，駟馬難追

小橋流水人家，古道西風瘦馬，斷腸人在天涯何處覓知音書連年恨不聞機杼聲，唯聞女歎息

平生做盡虧心事, 半夜夢迥心驚驚。

情到濃時自然直

學海無涯，回頭是岸

窈窕淑女，供不應求

Lm

呢個係咪鬼故？

吃得苦中苦 方為大師傅

恐怖片

少壯不努力 臨老入花叢

坐這山，望那山，一夜成名

忠忠直直，中出林夕

葡萄美酒夜光杯，一樹梨花壓海棠

外賣自取，是為賊也

路見不平 拔足狂奔

樹欲靜而風不息 相逢何必曾相識

一日之計在於晨 同是天涯淪落人

人面不知何處去，牧童遙指杏花村

萬般皆下品 唯有雙般高

少壯不努力，老大起雙飛

有錢駛得萬年船

點解食完飯 一定要柯屎

我屌

珍惜眼前人 勿摸活家禽

楚漢雙爭，漁人得利。

回完帶未

殺人放火金腰帶，半夜敲門也不驚

夏蟲不可語冰
TB不可射精

欲窮千里目， 日久見人心

唧唧復唧唧，木蘭當戶織，不聞機杼聲…

屎尿淋白菜

有朋自遠方來 雖遠必誅

淫賤天不欺 簡單一個道理

每年回帶一次

多行不義必富貴

慈母手中劍 兒女身上揮

袖手旁觀 風度翩翩

今天下三分
問女幾時申請入宿？

一仗功成萬骨枯， 輕舟已過萬重山

心如明鏡台，衰咩坐咁耐？

淫人妻女笑呵呵， 他朝君體也相同

有朋自遠方來，非姦即盗

明月幾時有，但見旁人談情何引誘

天要降大任於斯人也
必先踏上這無盡旅途

少壯不努力 老大打飛機

路見不平，拔足狂奔

織織復織織 織極都唔識

出得黎行，易借易還

捐人不利己 何槳而不為？

情到濃時自然直

有朋自遠方來，非奸即盜

On9

唔係字大就好笑架

淫賤不能移，富貴不能貧

白日依山盡 成世鳩流流

肉食者鄙，小惠未遍，非奸即盜

留名

最好笑

春眠不覺曉 叔叔不行了

忍一時激親自己，退一步益埋人地

供不應求

坐這山，望那山，Macau 旅行

金口一開，恕難從命

平生不作虧心事，便稱英雄也枉然

有朋自遠方來，葬之以禮

山重水復疑無路 地崩山摧壯士死

謙謙君子 售完即止

一失足成千古恨，此恨綿綿無絕期

兄弟同心 鐵柱磨成針
只要有恆心 其利斷金

在天願作比翼鳥，大難臨頭各自飛。

仲味見到樓梯有隻果張圖

邊句都好 都可以接「不亦樂乎？」

在天願作比翼鳥
大難臨頭各自飛

千里送鵝毛，非奸即盜

冷手打個熱飛機

身無彩鳳雙飛翼
只原身在此山中

送黎有尻用

春眠不覺曉 到處狼來了

繼續

窈窕淑女 供不應求

炒車添

春宵一刻直筆甩

邊個話好笑，係要強調重點俾樓主睇

生命無希望 前路白茫茫

有幾個好尷尬

三人行 有容奶大

開錯台

牛唔飲水唔行得後樓梯

問妹何所欲，問妹何時縮陽入腹

痴線post

出現了

水肚不服，勿施於人

小賭怡情 大島優子

係將唔同句 改接變意思

有班唔識玩嘅改一兩隻字

唔講咁多 即刻搏咀

欲窮千里目，狗眼看人底

問君能有幾多愁，恰似一群太監上青樓

有朋自遠方來 不漏動奶

已經冇人識

君子坦蕩蕩，老大徒傷悲

The Sims

好撚恐怖

外賣自取 是為賊也

日賭夜賭 光宗耀祖
沉迷賭博 富可敵國

坐這山，望那山，麥兜旅行

條條大路通陰間👻

見一次笑一次
Btw 年經回完帶未

只要有恆心 日久見人心

唔講咁多 即刻博咀

咩事

臨急抱佛腳 送佛送到西

人善人欺天不欺 唏呀唏呀唏唏呀唏呀唏

獨在異鄉為異客 每逢佳節上高登

別再做情人，坐這山望那山macau旅行

己所不欲 must施於人

唔係千里送鵝毛，得物無所用咩

留名睇圖

回帶又唔比
睇下上面幾多人冇見過

有朋自遠方來 非傳銷即保險

沉迷賭博 倒錢落袋

誰人用魅力 誰人做愛大大力

沉迷賭博 富可敵國

日醉夜醉 好撚濕碎

有頭髮邊個想食咖哩

葡萄美酒夜光杯，欲飲琵琶馬上風

高汁

吃喝玩樂，加埋賭博

有朋自遠方來，非奸即盗

己所不欲 先發制人

套到用時方恨少

若要人不知 斬草除根

沉默是金 新奇是橙

以為好好笑所以放大？

但願人長久 一醉解千愁 酒入愁腸愁更愁

平生做盡虧心事
半夜敲門也不驚

斬草不除根 春風吹又生

問君能有幾多愁 恰似一群太監上青樓

司馬昭之心 君子好逑

借錢梗要還，咪比錢中介

本身都覺得冇乜嘢，一諗起the sims即刻有畫面

屌你老母，媽的貢丸

行行出狀員
狀員得一個

有朋自遠方來 需保險乎?

少時不努力，半夜how門也不驚

小心駛得鬼推磨

小橋流水人家，黃河入海流，不知天上宮闕，今夕是何年

逾浪漫逾快硬

恰似一江春水從西流

投桃報李 人人得而諸之

己所不欲，強加於人

君子一言 本性難移

己所不欲 盡施於人

有朋自遠方來，非奸即盜。

有朋自遠方來 非奸即盗
無事獻殷勤 不亦樂乎

shitty不知何處去，牧童遙指又一村

平生不見陳近南 夜半敲門也不驚

strong post lm

春眠不覺曉,處女任我屌

鬼片

肥絲大隻 非奸即盜

剩係得有朋自遠方來

路見不平，修補馬路

好詞

夏蟲不可語冰
毒撚只能打丁

山窮水盡疑無路 他朝君體也相同

兩袖清風 下餐陰公

睇呢個睇到笑左出黎

千里送鵝毛 人窮志不窮

殺人放火金腰帶
半夜敲門也不驚

苦中作樂...樂極生悲

岩岩諗到

情慾保齡球 點滴在心頭

lm

窈窕淑女 1Q十球

有朋自遠方來 扑柒路芙

唔做仆街嘢點搵大錢？

一中出成千古恨

春宵一刻值千金 寸金難買寸光陰

讀萬卷書不如食萬寶路
利申非煙鏟

己所不欲，must施於人

伴你成長時興隆
美食盡在北潭涌

我若還不癲 他朝還是會癲

皮蛋瘦肉粥，食咗尻郁郁

前人種樹 後患無窮

十年樹木 十八年後咪又係一條好漢

人之初 初老泥

大媽跳舞 人人喊打

睇一次笑一次

金風玉露一相逢，在哪裡會有幸福？
兩情若是久長時，不浪漫亦是罪名。

樑上有雙燕，遊子身上衣

心靜自然涼 賓周自然長

奴今葬花人笑癡，他朝君體也相同

守得雲開殺人夜

搏嘴嚟？

出其不意，必自弊

後宮佳麗三千人 鐵杵磨成繡花針

風頭火勢，開翻個水制

有朋至遠方來 必食泡芙

怪那一位安徒生，相煎何太急

舉頭望明月，相煎何太急

春眠不覺曉，相煎何太急

屌好似戲名

平生不作虧心事，不管他人瓦上霜

朕與將軍解戰袍，芙蓉帳暖度春宵。
但使龍城飛將在，從此君王不早朝。

白日衣衫盡 處處聞蹄了

寸親比人打獲金

三天不走堂 便覺面目可憎語言乏味

三過校門而不入

女子無才便食得

THIS IS great

塞翁失馬，update facebook。

金鐘國 鐵布衫

所謂伊人，在水立方。

觀旗不乳真君子 色字頭上一把刀

來忘掉錯對 來淫亂派對

Oh baby~當晚與你記住羅家英

冷嘲熱漲

唔識接就咪撚衝出黎柒啦
路見不平,狼狽為奸

公欲被歧視，必先被調戲

知錯能改，視為賊也

路見不平，拔腿狂奔

窮則獨自其身，富則妻妾成群

講就幾威幾威，做就跪低奶閪

別人笑我太瘋癲， 青山依舊在